Zayn Milik 定 Justin Bieber

如果你係女你會想比邊個屌多啲？

Zayn :

Justin

巴基仔？

Jb碌野大 jb啦

Should be

佢兩個互屌啦

Zayn係唔係最靚仔既巴基人